隊隊因為香港無晒心情踢波，得一隊西波繼續無恥不敗

隊隊因為香港無晒心情踢波，得一隊西波繼續無恥全勝

唔係曼聯意志堅定 某隊已經然左

喺香港一早私了左

無話咩無恥唔無恥 英超就係低質

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

曼聯真係最愛香港，知道李克勤藍絲一早就撚佢一獲

玩膠玩到過左火 唔好推

仲要唔接待習種 佢先要去曼城

沙拿見清真寺比人射嬲撚到唔踢啦 仲想點

就算利記拎到英超冠軍 也不割

隻非洲狗收皮啦

條𨶙樣搞到利物浦冇晒前途
傷幾個月算少

水貨嚟

香港發生咁大件事仲得閒傾波
樓主係港豬五毛

拉